想出聽日9月6號遊行既話 真係諗清楚

去到而家為止
消息都十分混亂 文宣亦欠奉
熱門都幾乎無post 反而對方早就已經重狗嚴以待
自行衡量 就算轉陣做任何野都好

【統計】究竟聽日出唔出旺角shopping？

熱門無post因為大部分人都覺得遊行高風險低成效所以唔推囉可惜有班浪漫主義撚仍然唔心死

人愈多愈安全呢點當然唔否認
但今時今日街頭抗爭既風險仲可以有幾多非同溫層肯出黎
仲期待緊100萬200萬人會重現其實真係好不切實際

重狗都好正確姐

你邊到見到文宣欠奉？
多文宣到爆，又高汁又靚

有邊次唔重吖

算啦 其實已經好多人講過

手足

尊重 但唔建議去

撚到班狗重防罰企咪算

人愈多愈安全其實係咩玩法？

幾千人出拉幾十，幾十萬人出拉幾百，百分比少啲所以好啲？

只係香港人約埋一日出去普通行街，諗咩清楚？

犯法遊行又唔好，但港府有冇戒嚴唔俾出街，無既出街都唔驚既？

除咗浪漫主義，人愈多愈安全都係害死人嘅概念
以前的確係啱，我哋愈多人係可以起到互相cover 嘅作用，但而家狗嘅策略根本唔同哂，根本就再無呢枝歌仔唱

係，但啲人唔識醒